召喚所有1988年出世嘅巴絲入嚟圍爐取爐

1988年出世嘅你
生活過成點呀